保皇贏=幫人含撚嘅同時俾人屌屎眼

拒絕白票

光復香港

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

白票不了

一定唔知

推

聽日投票

咁要話比佢哋知

票站見

記得叫佢哋喺選票度寫政府加油

推

唔好以為投白票係焦土
咁樣係自焚
係送火水比佢地燒自己人

記得投票呀

兩害相權取其輕

白票更加含撚

北角嗰啲藍到仆街，
一眼就知係屎忽鬼，
有冇得贏呀？

歡迎五毛挑戰

多一票多好多
我隔離區上次淨係輸幾十票

香港投票

最後一推

咪投白票